佔領中環 正式啟動！！！

戴sir好野

銅鑼灣？ 不如中環啦

我地欠左戴教授

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

希望有人完成佢遺願

推

Memo字寫成幾十張，貼係各公共交通，各公共地方，721大召集！！！

真．佔中要第二日罷工先有用
禮拜日佔乜鳩

佔條春
宜家要BE WATER啊

721佔領西環正式啟動

唔知點解睇住張gif 耳邊硬係有另一把聲: 窮人......

我冇嘢講 有咩721金鐘同我講

關你頭三毛鳩事
好撚驚人再佔?

我無嘢講。
唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

兩邊地形都研究
到時臨場決定

諗起"窮人生仔，正仆街！！"

P牌仔X_X \
玩分化
一向都BE WATER 宜家黎佔佔條HEI毛